而家游水纜住塊獎牌係咩玩法？

頭先游水見到有條傻尻纜住塊獎牌游水
我係水底大聲對住佢叫 你做乜撚野啊屌

係水度講野好on9